覺唔覺香港個環境設定係唔想d人學渣車

變成香港人冇左種獨立自主性格
乜都要靠政府公共交通系統